其實好多香港人已經唔再怕實彈以外既槍

無支炮你班狗只係被屠既垃圾

又打飛機,樓主射未
鍵盤戰士真槍都唔驚啦,最驚無網

返狗屋啦你幫你老豆執骨呀

如果你知我係邊個你一定唔敢串我